[
    {
        "id": "1",
        "question": "JavaScript là ngôn ngữ xử lý ở:",
        "correct_answer": "C. Server/client",
        "incorrect_answers": [
            "A. Client",
            "B. Server",
            "D. Không có dạng nào."
        ]
    },
    {
        "id": "2",
        "question": "JavaScript là ngôn ngữ thông dịch hay biên dịch?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng",
        "incorrect_answers": [
            "A. Thông dịch",
            "B. Biên dịch",
            "D. Không có dạng nào ở trên"
        ]
    },
    {
        "id": "3",
        "question": "Phương thức viết chương trình của Javascript như thế nào?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng A và B",
        "incorrect_answers": [
            "A. Viết riêng một trang",
            "B. Viết chung với HTML",
            "D. Không có dạng nào."
        ]
    },
    {
        "id": "4",
        "question": "Javascript là ngôn ngữ kịch bản có dấu được mã nguồn không?",
        "correct_answer": "A. Không dấu được vì các kịch bản chạy ở client",
        "incorrect_answers": [
            "B. Dấu được vì chương trình hoạt động độc lập với trình duyệt",
            "C. Hai phát biểu đều sai",
            "D. Hai phát biểu đều đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "5",
        "question": "JavaScript được bắt đầu bằng:",
        "correct_answer": "A. <script>...</script>",
        "incorrect_answers": [
            "B. <Javascript>...<Javascript>",
            "C. <java> </java>",
            "D. Tất cả các dạng trên"
        ]
    },
    {
        "id": "6",
        "question": "Javascript có các dạng biến? A. Number, String, Boolean B. Number, Integer, char C. Number, String, Boolean, Null D. Tất cả các loại trên",
        "correct_answer": "D. Tất cả các loại trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Number, String, Boolean",
            "B. Number, Integer, char",
            "C. Number, String, Boolean, Null"
        ]
    },
    {
        "id": "7",
        "question": "Trong Javascript hàm parseInt() dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Chuyển một chuỗi thành số nguyên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Chuyển một chuỗi thành số thực",
            "C. Chuyển một chuỗi thành số phức",
            "D. Chuyển một số nguyên thành một chuỗi"
        ]
    },
    {
        "id": "8",
        "question": "Hàm parseFloat() trong Javascript dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "Chuyển một chuỗi thành số thực",
        "incorrect_answers": [
            "A. Chuyển một chuỗi thành số nguyên",
            "B. Chuyển một số nguyên thành một chuỗi",
            "D. Không có câu trả lời nào đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "9",
        "question": "Lệnh prompt trong Javascript để làm gì?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Hiện một thông báo nhập thông tin",
            "B. Hiện một thông báo dạng yes, No",
            "D. Không có lệnh nào đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Trong Javascript, hàm `typeof()` trả về giá trị gì cho đối tượng `null`?",
        "correct_answer": "C. object",
        "incorrect_answers": [
            "A. undefined",
            "B. null",
            "D. string"
        ]
    },
    {
        "id": "11",
        "question": "Trong Javascript sự kiện OnUnload thực hiện khi nào?",
        "correct_answer": "C. Khi kết thúc một chương trình",
        "incorrect_answers": [
            "A. Khi bắt đầu chương trình chạy",
            "B. Khi click chuột",
            "D. Khi di chuyển chuột qua."
        ]
    },
    {
        "id": "12",
        "question": "trong javascript sử dụng onblur thực hiện gì nào ?",
        "correct_answer": "A. Khi một đối tượng trong form mất focus",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi một đối tượng trong form có focus",
            "C. Khi di chuyển con chuột qua form",
            "D. Khi click chuột vào nút lệnh"
        ]
    },
    {
        "id": "13",
        "question": "Câu 13: Trong Javascript sự kiện OnClick thực hiện khi nào?",
        "correct_answer": "A. Khi click chuột vào nút lệnh",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi một đối tượng trong form mất focus",
            "C. Khi di chuyển con chuột qua form",
            "D. Khi một đối tượng trong form có focus"
        ]
    },
    {
        "id": "14",
        "question": "Câu 14: Trong Javascript sự kiện OnChange thực hiện khi nào?",
        "correct_answer": "C. Khi giá trị của một trường trong form được người dùng thay đổi",
        "incorrect_answers": [
            "A. Khi một đối tượng trong form mất focus",
            "B. Khi click chuột vào nút lệnh",
            "D. Khi một đối tượng trong form có focus"
        ]
    },
    {
        "id": "15",
        "question": "Thẻ <input type=\"text\" ...> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "D. Tất cả các ý trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "B. Tạo một ô password",
            "C. Tạo một cùng có nhiều cột nhiều dòng"
        ]
    },
    {
        "id": "16",
        "question": "Để khai báo một phần tử điều khiển cho phép người dùng chọn một giá trị từ một danh sách ta sử dụng thẻ:",
        "correct_answer": "B. <input type=\"radio\">",
        "incorrect_answers": [
            "A. <input type=\"text\">",
            "C. <input type=\"checkbox\">",
            "D. <textarea>"
        ]
    },
    {
        "id": "17",
        "question": "Thẻ <textarea rows= cols = ...></textarea> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "C. Tạo một cùng có nhiều cột nhiều dòng",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "B. Tạo một ô password",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "18",
        "question": "Thẻ <input type=\"submit\" ...> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Tạo một nút lệnh dùng để gửi tin trong form đi",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một cùng có nhiều cột nhiều dòng",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "19",
        "question": "Thẻ <select ...></select> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "A. Tạo một danh sách thả xuống",
        "incorrect_answers": [
            "B. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một ô password",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "20",
        "question": "Thẻ <input type=\"Radio\" ...> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Tạo một nhóm đối tượng chọn nhưng chọn duy nhất",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một cùng có nhiều cột nhiều dòng",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "21",
        "question": "Thẻ <input type=\"checkbox\" ...> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Tạo một nhóm đối tượng chọn được nhiều đối tượng",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một cùng có nhiều cột nhiều dòng",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "22",
        "question": "Thẻ <input type=\"button\"> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Tạo một nút lệnh trên form",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một bảng có nhiều cột nhiều dòng",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "23",
        "question": "Thẻ <input type=\"button\"> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "B. Tạo một nút lệnh trên form",
        "incorrect_answers": [
            "A. Tạo một ô text để nhập dữ liệu",
            "C. Tạo một bảng có nhiều cột nhiều dòng",
            "D. Tất cả các ý trên"
        ]
    },
    {
        "id": "24",
        "question": "Lệnh lặp for có dạng như thế nào?",
        "correct_answer": "A. for (biến = giá trị đầu, điều kiện, giá trị tăng)",
        "incorrect_answers": [
            "B. for (biến = giá trị cuối, điều kiện, giá trị tăng)",
            "C. for (biến = giá trị đầu, giá trị tăng, điều kiện)",
            "D. Tất cả các dạng trên"
        ]
    },
    {
        "id": "25",
        "question": "Vòng lặp (Do.. while) là dạng vòng lặp?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Không xác định và xét điều kiện rồi mới lặp",
            "B. Không xác định và lặp rồi mới xét điều kiện",
            "D. Không có dạng nào."
        ]
    },
    {
        "id": "26",
        "question": "Lệnh break kết hợp với vòng for dùng để?",
        "correct_answer": "A. Ngưng vòng for nếu gặp lệnh này",
        "incorrect_answers": [
            "B. Không có ý nghĩa trong vòng lặp",
            "C. Nhảy đến một tập lệnh khác",
            "D. Không thể kết hợp được"
        ]
    },
    {
        "id": "27",
        "question": "Hàm alert() dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "A. Dùng để hiện một thông báo",
        "incorrect_answers": [
            "B. Dùng để hiện một thông báo nhập",
            "C. Dùng để chuyển đổi số sang chữ",
            "D. Tất cả các dạng trên"
        ]
    },
    {
        "id": "28",
        "question": "Thẻ <frameset cols> dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "C. Chia trang web ra nhiều phần theo cột hoặc dòng",
        "incorrect_answers": [
            "A. Chia trang web ra nhiều phần theo cột",
            "B. Chia trang web ra nhiều phần theo dòng",
            "D. Không có ý nào ở trên"
        ]
    },
    {
        "id": "29",
        "question": "Thẻ <Frameset rows > </frameset> dùng để:",
        "correct_answer": "C. Dùng để chia trang web ra nhiều phần theo cột hoặc theo dòng",
        "incorrect_answers": [
            "A. Dùng để chia trang web ra nhiều phần theo cột",
            "B. Dùng để chia trang web ra nhiều phần theo dòng",
            "D. Không có ý nào ở trên"
        ]
    },
    {
        "id": "30",
        "question": "Thẻ <Frame src=\"duong dan \">",
        "correct_answer": "C. Tất cả dạng trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Dùng để chèn ảnh",
            "B. Dùng để lấy dữ liệu từ một trang khác",
            "D. Không có ý nào ở trên."
        ]
    },
    {
        "id": "31",
        "question": "Sự kiện mouseover xảy ra khi nào trong các trường hợp sau?",
        "correct_answer": "A. Khi di chuyển con chuột qua một đối tượng trong form",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi một đối tượng trong form nhận focus",
            "C. Khi một đối tượng trong form mất focus",
            "D. Khi kích chuột vào nút lệnh"
        ]
    },
    {
        "id": "32",
        "question": "Cách nào để thêm một comment nhiều dòng trong JavaScript?",
        "correct_answer": "A. /*Đây là một comment trên nhiều dòng*/",
        "incorrect_answers": [
            "B. //Đây là một comment trên nhiều dòng//",
            "C. ",
            "D. Cả A, B, C đều đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "33",
        "question": "Trong JavaScript, sự kiện `onchange` xảy ra khi nào trong các trường hợp sau?",
        "correct_answer": "C. Xảy ra khi giá trị của một trường trong form được người dùng thay đổi dữ liệu",
        "incorrect_answers": [
            "A. Khi một đối tượng trong form mất focus",
            "B. Khi kích chuột vào nút lệnh",
            "D. Khi một đối tượng trong form nhận focus"
        ]
    },
    {
        "id": "34",
        "question": "Cách nào để tạo một biến toàn cục trong JavaScript?",
        "correct_answer": "A. var myVar = 10;",
        "incorrect_answers": [
            "B. const myVar = 10;",
            "C. let myVar = 10;",
            "D. myVar = 10;"
        ]
    },
    {
        "id": "35",
        "question": "Để khai báo một phần tử điều khiển cho phép người dùng có thể chọn một hoặc nhiều giá trị ta sử dụng thẻ:",
        "correct_answer": "C. <input type=\"checkbox\">",
        "incorrect_answers": [
            "A. <input type=\"text\">",
            "B. <input type=\"radio\">",
            "D. <textarea>"
        ]
    },
    {
        "id": "36",
        "question": "Có những cách nào viết code JavaScript để chạy trong trang web?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng viết tệp riêng hoặc viết trong trang HTML",
        "incorrect_answers": [
            "A. Viết chung với HTML",
            "B. Không thuộc dạng nào",
            "D. Viết trên một tệp riêng"
        ]
    },
    {
        "id": "37",
        "question": "Cách nào tạo một hàm trong JavaScript?",
        "correct_answer": "C. function myFunction()",
        "incorrect_answers": [
            "A. function:myFunction()",
            "B. function = myFunction()",
            "D. Cả A, B, C đều đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "38",
        "question": "Hàm prompt(...) trong JavaScript dùng để làm gì?",
        "correct_answer": "C. Cả hai dạng trên",
        "incorrect_answers": [
            "A. Hiển thị thông báo nhập thông tin",
            "B. Hiển thị một thông báo Yes, No",
            "D. Không phương án nào đúng"
        ]
    },
    {
        "id": "39",
        "question": "JavaScript là ngôn ngữ kịch bản có che dấu được mã nguồn không?",
        "correct_answer": "A. Không dấu được vì các kịch bản chạy ở client.",
        "incorrect_answers": [
            "B. Dấu được vì chương trình hoạt động độc lập với trình duyệt.",
            "C. Hai phát biểu trên đều sai.",
            "D. Hai phát biểu trên đều đúng."
        ]
    },
    {
        "id": "40",
        "question": "Sự hiệu chỉnh các kiểu dữ liệu số học khi tính toán là:",
        "correct_answer": "C. int -> double -> float -> long -> long double",
        "incorrect_answers": [
            "A. int -> long -> float -> double -> long double",
            "B. int -> float -> long -> double -> long double",
            "D. long -> int -> float -> double -> long double"
        ]
    },
    {
        "id": "41",
        "question": "Trong JavaScript sự kiện Onload xảy ra khi nào?",
        "correct_answer": "A. Khi bắt đầu chạy chương trình",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi click chuột",
            "C. Khi di chuyển chuột qua",
            "D. Khi kết thúc một chương trình"
        ]
    },
    {
        "id": "42",
        "question": "Trong JavaScript sự kiện Onload xảy ra khi nào?",
        "correct_answer": "A. Khi bắt đầu chạy chương trình",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi click chuột",
            "C. Khi di chuyển chuột qua",
            "D. Khi kết thúc một chương trình"
        ]
    },
    {
        "id": "43",
        "question": "Trong JavaScript sự kiện Onsubmit xảy ra khi nào?",
        "correct_answer": "A. Khi người dùng nhấp vào nút gửi",
        "incorrect_answers": [
            "B. Khi người dùng nhập dữ liệu vào một trường đầu vào",
            "C. Khi người dùng di chuyển chuột qua một nút",
            "D. Khi người dùng tải một trang web"
        ]
    },
    {
        "id": "44",
        "question": "Trong JavaScript sự kiện OnUnload xảy ra khi nào?",
        "correct_answer": "B. Khi kết thúc một chương trình",
        "incorrect_answers": [
            "A. Khi bắt đầu chạy chương trình",
            "C. Khi kích chuột",
            "D. Khi di chuyển chuột qua"
        ]
    },
    {
        "id": "45",
        "question": "Cách viết câu lệnh IF nào sau đây là đúng?",
        "correct_answer": "B. if (i == 5)",
        "incorrect_answers": [
            "A. if i = 5 then",
            "C. if i == 5 then",
            "D. if i = 5"
        ]
    },
    {
        "id": "46",
        "question": "Cách nào để làm tròn 7.25 tới số nguyên gần nhất trong JavaScript?",
        "correct_answer": "C. Math.round(7.25)",
        "incorrect_answers": [
            "A. rnd(7.25)",
            "B. round(7.25)",
            "D. Math.rnd(7.25)"
        ]
    },
    {
        "id": "47",
        "question": "Câu lệnh lặp For trong JavaScript có dạng nào sau đây?",
        "correct_answer": "A. for (biến = Giá trị đầu; Điều kiện; Giá trị tăng)",
        "incorrect_answers": [
            "B. for (biến = Giá trị đầu; Giá trị tăng; điều kiện)",
            "C. for (biến = Điều kiện; Giá trị tăng; Giá trị cuối)",
            "D. Tất cả các dạng trên"
        ]
    },
    {
        "id": "48",
        "question": "Cấu trúc đơn giản của một trang HTML được khai báo theo thứ tự là:",
        "correct_answer": "A. HEAD, HTML, BODY",
        "incorrect_answers": [
            "B. HEAD, TITLE, BODY",
            "C. HEAD, BODY, HTML",
            "D. HTML, HEAD, BODY"
        ]
    },
    {
        "id": "49",
        "question": "Để trình bày một đoạn văn bản trong tài liệu HTML ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "B. <p>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <hr>",
            "C. <br>",
            "D. <pre>"
        ]
    },
    {
        "id": "50",
        "question": "Để chèn hình ảnh vào trang web ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "B. <img>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <pic>",
            "C. <image>",
            "D. <picture>"
        ]
    },
    {
        "id": "51",
        "question": "Để hiển thị các thông tin như tác giả, địa chỉ, chữ ký trong tài liệu HTML ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "C. <BLOCKQUOTE>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <ADDRESS>",
            "B. <PRE>",
            "D. <AUTHOR>"
        ]
    },
    {
        "id": "52",
        "question": "Để nhóm các thành phần có liên quan với nhau ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "D. <div>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <span>",
            "B. <pre>",
            "C. <blockquote>"
        ]
    },
    {
        "id": "53",
        "question": "Để tạo ra một bảng trong HTML ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "A. <table>",
        "incorrect_answers": [
            "B. <tr>",
            "C. <td>",
            "D. <th>"
        ]
    },
    {
        "id": "54",
        "question": "Để tạo ra một liên kết trong HTML ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "A. <a>",
        "incorrect_answers": [
            "B. <link>",
            "C. <href>",
            "D. <anchor>"
        ]
    },
    {
        "id": "55",
        "question": "Để khai báo một bảng trên trang web ta sử dụng thẻ:",
        "correct_aSnswer": "C. <table>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <tr>",
            "B. <td>",
            "D. <th>"
        ]
    },
    {
        "id": "56",
        "question": "Để khai báo một hàng trong bảng trên trang web ta sử dụng thẻ:",
        "correct_answer": "A. <tr>",
        "incorrect_answers": [
            "B. <td>",
            "C. <table>",
            "D. <th>"
        ]
    },
    {
        "id": "57",
        "question": "Để canh lề dọc cho các ô trong bảng ta sử dụng thuộc tính:",
        "correct_answer": "C. Valign",
        "incorrect_answers": [
            "A. Colspan",
            "B. Align",
            "D. Rowspan"
        ]
    },
    {
        "id": "58",
        "question": "Để định nghĩa một tập các frame đơn ta sử dụng thẻ:",
        "correct_answer": "D. <frameset>",
        "incorrect_answers": [
            "A. <frame>",
            "B. <noframe>",
            "C. <ifframe>"
        ]
    },
    {
        "id": "59",
        "question": "Để khai báo một phần tử điều khiển nhập văn bản chỉ có một dòng ta sử dụng thẻ:",
        "correct_answer": "A. <input type=\"text\">",
        "incorrect_answers": [
            "B. <input type = \"hidden\">",
            "C. <input type=\"password\">",
            "D. <textarea>"
        ]
    },
    {
        "id": "60",
        "question": "Để khai báo một phần tử điều khiển ẩn có chứa một value để phục vụ cho các mục đích khác trên trang web mà không muốn hiển thị ra ta dùng thẻ:",
        "correct_answer": "C. <input type=\"hidden\">",
        "incorrect_answers": [
            "A. <input type=\"text\">",
            "B. <input type=\"password\">",
            "D. <textarea>"
        ]
    }
]